如果每星期日都做

都有人行街
阿sir 咪好多OT?

d鋪咪可以星期日例休